有無巴打用緊Logitech power play

買左隻g703,睇打手文介紹delay 仲小過大部份有線電競滑鼠(尤其razer)

用左排真係覺得無線都夠做,無乜必要再用有線mode

心思思想買powerplay ,但九百幾仲貴過隻滑鼠有啲卻步

有無巴打用緊分享下

開錯台